當我分化撚 阻膠阻撚住會照打

有種就再勸
道德高地唔係咁輕鬆就拎到

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

死得唔夠多人?

嗯嗯

咁既時勢仲未歸邊都明係邊邊
打左膠 你我有責

到今日你仲怕死既咪走開囉
上得前既無死既心咪會做豬隊友

你話個廢老打到暈左出黎阻止都仲ok
手足俾廢老打完出黎叫收手一定要打埋

左膠照打， 咪撚再掙扎，放低枷鎖⋯⋯阻住就打！

照打

咁多年後生者都係俾佢地覺得係弱者
一定要反抗
無死既意志就唔好上去前面

向前就係自己人 面向我嘅就係敵人
兵荒馬亂 分唔到咁仔細
做左膠前自己小心 出賣手足呃光環係有代價

唔好自己人打自己人，留返比未升level既和理非可以盡力阻膠住D阻膠，比如係我，支持打Q班廢佬黑社會

阻頭阻勢既阻膠
你估阻住人唔使付出代價？

又分化POST
請大家善用不推文回覆

打